[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(46)

各位繼續

上一個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(45)

🚨🚨十萬火急 最後半個鐘🚨🚨

《香港獨立聯署》

仲差五萬個簽名
係五萬個
係五萬個
簽個聯署唔會晒好多時間嘅😔
幫幫手去Fb IG Youtube各大平台叫人簽

香港人晒你30秒㩒個制再確認返電郵

from tg

【注意事項】

1）避免購買 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

4）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

Lm

Luminox

新手lm

個圈好好j

新手lm 入左灰面浪鬼實錶好靚

第一次入黎
有冇巴打知呢隻citizen x porter仲有冇咩地方可以搵到

幾錢入？🙏

留明

11k

大家點睇stowa嘅flieger
好似幾正咁

巴打你帶呢一隻錶嘅時候要小心啲，佢教時間嗰個冠同個gmt圈入面好容易積水生鏽，我自己有隻普通版因為近排洗手洗得多已經要送返原廠換殼，記得要抹到呢啲位好乾先好放心

最近入手做隻cartier baloon bleu 42 mm真心靚

Btw, 我自己開左間ig shop 之後應該會繼續入唔同貨 得閒g持下la

新錶留名

跟個機

ham仔留名

有無巴打玩開bell&ross
可以指教下

lm

繼續買錶盒，再繼續買錶

唔算玩，不過有一隻

LM

如果要玩bell & ross 不如玩sinn

留名。

懵伯質素毀譽參半，我果隻就 touch wood so far so good。我記得仲有位錶友買了 twinfly 黑面。果位黑面錶友隻錶有無事

我都想。我都見到有啲好 deal. 但諗起呢排個情況，都係忍下手先。反正我想買果啲全部唔係咩熱門東西

宜家新款透底好好J

想唔買錶好易，望下張税單，再望下d popo 同d 官，咩心情都無晒。

想買隻br 03-92

我就係用呢個方法

上個post 問完巴打意見，終於入左手

靚
但啲flieger 真係好蝦人戴
手細少少都戴唔起

U1係我戴過咁多隻深潛最舒服嘅一隻

我隻手都好幼，本身個人好懶，為左戴錶好睇d 上星期開始去返做gym

Say hi

巴打有無睇過換鋼帶我度過上去真係樣衰好多，但夏天痴住隻手同埋臭真係好辛苦

我戴開皮帶都冇乜點臭，一係戴膠底嘅皮帶囉。
ABP Paris, Camille Fournet, Jean Rousseau都好似有得customised

pilot 鋼帶一定樣衰

始終Pilot 錶配皮帶先有味道，見過鋼帶完全唔襯

跟隊形

or Nato 都ok

一定皮帶, 次選nato or zulu

等fp journe等到頸都長埋

好多3777同好

btw做乜成日po支那雞上嚟

新3716同classic自己都鍾意 但係始終覺得classic 12點個sub dial 航海味道重d正d
但係見好少人揀chrono classic
巴打有無話點解prefer 3714？

一陣睇下先，唔該巴打

睇緊邊隻？
我都排緊1隻入門

Fpj 又唔算真正落名排
我要等飛到去歐洲先confirm到

想平嘅可以睇Hirsch strap，係rubber lining

收到，唔該巴打腸油

排邊隻?
我就俾左錢啦，不過出年先有錶

好難排果隻
public 無得排了

應該凍過水啦
基本上一定要搭其他錶一齊買
淨買一隻除非你好有貨

剛剛簽收。我第一隻舊裝錶。
genta 初出茅蘆之作，宇宙珍珠陀機芯

寫就寫36mm, 搵鬼信
應該34至35啦
今晚換皮帶先唔好講嘢

解封之後就有更多updates

UG

之前買過錶所以俾你排?
定係張卡片太屈

都係打工，咭片好廢

藍面隻chronometre?

一直都想有隻珍珠陀 polerouter
響 chrono 24 遊遊下難得見到有隻內外都新淨嘅唔穿一萬。
芯仲要係第二代嘅69.
即使無 twisted lug 都唔係咩大問題了。

好想買snowflake

買

有冇巴打知hublot邊度多款(除左boutique)?
係咪通常有折?

玩FPJ 嘅巴打又點睇Moser?

要買都唔好買行貨

面比較簡單，唔係我杯茶
不過背面個機芯真係一流

我自己就覺得勁靚。 不過我係唔會afford 得起，所以唔係我玩嘅玩具

Vintage撚

有味道

bt 睇 錶佬訂..

thx 錶佬係AD定係水貨鋪?

呢隻係幾正

粒 endlink 唔係好 fit.
不過平錶都不能要求咁多
呢隻 field watch 本體好靚
穿條 nato 應該好好 J

換咗條strapcode帶先唔fit，原裝條紙皮帶係ok嘅，不過真係太紙皮先換呢條

邊到有平錶執

去BT 飲多幾杯啡

邊到入手

呢隻幾型下

wxxxh oxxz

e悲都仲有5字頭

3714/3716我覺得真係好靚同幾timeless (姐係我覺得自己十幾年後都會想繼續戴
比起葡七葡八佢個錶面感覺更和諧同對稱，而啲細位其實做得唔錯
但老實講，我自己覺得如果係正價買，3716其實好啲，唔係話貴太多，而望落又幾乎一樣，又係蝴蝶扣同埋又叫做自家機芯
最緊要係透底
但買果陣出左3716所以3714個discount幾抵
又given that 3714又唔係真係爭太遠，所以先入做我第一隻咋

入門

我有一黑一白。

而家仲有冇得賣
行街唔覺眼

應該無啦，都成十年前嘅事。 當年都要2xxx ，算幾貴。

浪琴隻新潛水錶真係咁正咩
見班台仔吹到天上有地下無
雖則我覺得佢地係買唔起撈係到安慰自己

一萬呢個級別潛水錶黎講 得佢同oris 似樣
但oris個芯麻麻

我買得起勞我都覺得唔錯😛

🍇好好J

依隻好夾我衣著style

Hydroconquest? 睇落唔錯都唔係幾似Sub..

我情願買精工，隻浪真係好麻麻喎。

好似有隻藍色限量的?

新入手

想買tudor prince date day 有無話邊到平啲？

我曾經都戴過，不過我覺得佢只係襯裇衫，我又無再著裇衫之後就放咗。

鋼帶參上

唔係呀，得綠色先有特別版，藍色得一個版本

巴打手粗戴好正

james bond版？

係 有螺旋紋

型過Rolex submariner 好多...

好鬼正

ETA 鬥 SW 勁無謂 ...

好靚

你呢隻好新淨喎

呢隻算係返工錶，大部份時間有恤衫保護

嚟隻唔係Scvs003 應該無十幾年咁耐？

都係密面啱我

我果隻係SARB033。

我都有隻大舊野，不過我覺得自己戴得唔好睇，手太幼

好型好靚

做乜d負評精又出返哂黎

利申 戴緊但唔想幫佢賣廣告

巴打幾錢買？

好靚, 準唔準? 無錢直上ALS, 都想入隻PML

watches & wonders 星期六有online 發佈
新款終於正式公佈啦

ALS都係星期六

呢隻日差+3左右

都唔錯

新錶

44k 左右 一set送埋鋼帶 AD買

自己改嘅精工SKX013

ingenieur 正啊！!! 不過我朋友秤過佢果隻，>二百克。好激

冇錢買都可以睇吓

日期係2層字的1層字?

唔知會出咩

Walk in唔使排？

係好重架 236g

料就真係好足！

Walk in唔使排 但係要等船運過黎 無現貨

兩個等高跳盤 唔係als咁上下層

行貨麻麻地抵玩
水貨非常抵玩

其實我個人覺得go 依個唔係上下層嘅big date 靚過als

依隻係3201 定3250

32-05

我都係 鐘意平既日曆
不過ALS其他好處掩蓋哂呢個缺點

碧咸款

簡簡單單，利申日本買

頂好靚....不過好似好太隻....42mm?

係囉 好好jAD有冇得分期

巴打等左幾耐

蝴蝶扣？

本月想入隻blancpain 大日曆但二層字就唔鐘意了

利申窮撚

好似未見過呢到有五十噚

好耐無上黎Lm Btw祝大家身體健康！

係

Instagram見到好多新錶 但ALS好似只係將藍面鋼Odysseus轉左白金殼同唔同帶😭😭

ALS 出膠帶
新 Zeitwerk 好靚

山

膠帶都好運動feel
皮真係唔得

呢個比例我可以

其實膠帶向下修幼係好睇

IWC 依隻新萬年曆, 條帶真係好有BV feel

幾型 但咩size? IWC一向太大唔啱我

應該係42 mm, 唔算太大隻。
記憶中感覺同葡7 差唔多

終於可以討論

42.4mm
13.8mm thick

忍咗好耐
睇到潮退潮漲果隻我見hodinkee 都post 咗
試果陣我最欣賞係對錶帶, 好舒服
唔知有冇獨立出啦

有冇話要去邊間 AD 買 之前問過水貨, 都要 53K

幾靚，size都ok , 平時出親都鬼咁大

呢隻萬年曆我都過電
不過今年咁多款
我都係鍾情儲開嗰個系列

仲有新Portuguese小秒針款勁似1815

係唔係呢隻

點解IWC唔用返以前長寫個logo
我覺得配Portugieser呢啲錶elegant啲

呢隻堅正

依隻真錶好唔錯 靚過相

同感 咁我地應該真係睇中同一隻

條帶好有味道

br05好吸引

好想入隻舊daydate
但唔識撈驚俾人昆

Yes
有款藍針（如果冇記錯）

皮帶款都好正喎
不過同價位㨂的話都係買L1 moonphase

但運動錶配皮帶
好似怪怪地
尤其lange 有dressing style嘅sport watch
配膠就幾好

BTW lange 開始發展藍面

仲有款藍面添 我覺得藍面唔錯

膠帶正好多
但呢隻錶如果日期顯示單數嘅時候好怪
雖然一個月得9日，點解唔整個零字係前面，空咗勁奇怪

都係要手上鏈先有feel

話識個個都係呃你姐

幾靚仔
幾錢

原來係葡萬

今日係咪watch n wonders

佢出磚你出玉啦

仲有40 同42 揀

50k左右啦

普通300做唔做到8折?

見過79

40mm諗得過

有冇巴絲戴panerai
點解上鍊同自動個價差咁遠

隻gs

官網果張淺藍唔好信，實物係好深既藍，無光線係黑色，但日頭有太陽光/室內有光就係深藍

有幾張舊相

睇過實物就知道隻藍好出

Overseas 3條straps 真係萬能
雖然無擁有
但實在非常吸引

真 如果只可以有一隻錶嘅最佳選擇

VC條馬耳他鋼帶係靚嘅👍

本來諗住買金針007，點知臨場俾白面毒到，慳番一倍錢🤣🤣

巴打買錶買得咁密財力雄厚

235係好靚，但個人prefer皮帶

其實我都覺得銀針靚，但又幾鐘意條米粒帶

J死人

Omega Seamaster真係好靚尤其個valve設計

新版SM變火山型valve靚過舊版好多

又係gxox見到你

始終係 1815 好 J
兩支藍鋼針真係好難抗拒

有冇人帶過maurice lacroix ?
呢個牌子如何？？
隻錶幾似ap ro

之前無留意 睇官網先發覺
原來個機芯都幾靚仔

nato 好睇

唔係好敢帶條原裝帶
驚花
而家係new old stock condition

邊間AD買IWC齊款？

BT 最齊
試完去AD 買

農家唔係g shock個隻咩

都試左隻AQUATIMER 幾靚仔

G叔啊

巴打買幾錢？

支那仔唔撚識用GOOGLE係到鳩嗡

平平地幾靚

$28000，之前白面啱啱出係過三萬，而家跌返同e其他幾款同價

農家橡樹唔係指呢款咩？🤔

諗緊黑面好定普通款007好

007上手睇其實麻麻，太花同覺得有D堆砌細節，，同埋唔鐘意錶扣有個007 Logo，有D娘。。。不過造工係幾靚嘅，同埋貴過黑面兩皮幾，睇下你覺得堆007 detail值唔值兩萬幾啦。。。

黑面係咪同白面同價？定會貴少少？
007其實都唔算限量

如果係金針嗰隻鋼007就限7007隻，鈦嗰隻007就無講話限量，黑白灰藍四隻面而家都係同價

帶緊 我唔算好識錶
但係好鍾意宜家個隻

唔該晒巴打

巴打介唔介意分享邊度入手？

其實尖沙咀嗰幾間水貨店時不時都有，你可以留意下

Congrats 唔太鍾意sport watch 嘅我都覺得好靚
上網睇吓見到同款有隻藍面rose gold 藍膠帶勁好j
不過原來成十七萬幾

Btw 藍面襯rose gold case 幾靚
之前上網見到rose gold 藍面overseas perpetual 好心動
可惜冇錢

點會十七萬幾呀？水貨藍面rose gold膠帶應該唔到四萬喎。。。

價廉物美

我上horoguide 個website 睇話十七萬會唔會係公價？
邊度有四皮野水貨

公價都係五萬幾咋喎，你十七萬係咪睇咗台幣？

可能係
Btw 尖沙咀邊度多水貨錶鋪

vip station, montriz呢D都有fb group

真係十七萬幾

咦原來你嗰隻係全金。。。唔怪之得

Anyway 唔該晒師兄

酒紅色面又幾靚，不過好難襯

Kickstarter錶會等到天荒地老

朗格咁 sporty 我唔太睇得慣

想問吓如果喺夏天戴calfskin帶係咪都會臭？
香港嘅夏天令我好猶疑應唔應該帶皮帶嘅錶

我都係，未識欣賞

keyboard好有feel

質素對唔對得住個價
我就咁睇好似還好

1815up down

可靠信得過?

我幫襯開

想問下啲自動機械錶要戴住行幾耐先上足鍊？

駛唔駛一個鐘？
係咪應該買個轉轉轉架比佢，買左返黎兩日假期戴左一兩個鐘，今朝停撚左

正到...好鍾意呢啲design

好好J

kickstarter 買野仲要咁貴巴打唔驚中伏

呢個牌子好似已經做過幾次 ks, 應該冇伏

鈦金屬 GMT 其實都係呢啲價位左右，款啱嘅話一戰無妨啦

我見REDDIT D鬼佬都收到貨
不過話佢遲姐

真係諗住間中粗戴/去旅行先戴
只係驚佢伏

靚仔
講幾多次都係，肯花錢買啲咁特別嘅設計
巴打真心愛錶

會甩夜光字

型到裂開

我上年買左佢既第二代
無伏 幾高質
不過延遲左差唔多半年先出到貨

呢隻真係好好J，夠簡約。 最重要係40mm剛剛好

150週年好似係早兩年推出，就算仲有新應該都係貨尾

個錶面都有啲唔同嘅，150 週年係好似琺瑯咁，
但其實係好多層焗油。
同個rotor 有個150th 金牌

仲係接受唔到12同6斬左一半，唔係都會有興趣

舊圖，性價比一流

呢隻好正 巴打係邊度買同幾錢？

好似幾靚咁
但星辰機械錶會唔會好伏?

8系芯有冇停秒

想問停秒姐係乜?

整停支秒針較時間

你總共等左幾耐

其實都係精工，但通常性價比會同d

上網睇啲鬼佬話係用嚟同seiko 4R打對台，不過PR就長啲

幾靚喎巴打
依家搞到好想出返隻

內餡會唔會好過精工？
認真求教巴打

東方星是好東西。值得入手

差唔多級數來講
我覺得東方星機芯好過精工6R

新 40mm 葡萄牙 好好 j

講longines 既話legend diver 仲正啦

55k
買得過

我都係AD 買左 今日入手

咁似雅克德羅嘅

巴打邊頭入手？早兩日行尖沙咀都唔見有白面膠帶擺出嚟

我尋日尖沙咀VIP Station見到有隻白面膠帶水貨

恭喜巴打，呢隻睇相唔靚，但睇實物毒到爆👍
下個禮拜拍條開箱片先

我覺得白面睇相都完爆其他色

我覺得睇相就只係普通黑白，但實物加埋陶瓷反光成件事就唔同晒

隻黑灰面都好正
最衰無日期

黑灰陶瓷係勁靚，可惜size大少少我有D唔啱帶

上年4月俾錢
今年3月先到手

黑灰出細隻d都衝咗
最靚係佢

真係等足一年

行街見citizen 既包裝盒好睇....買左依隻錶...

幾靚, 咩型號?

SBGW235

正
Citizen 一定買eco drive

戴多日

呢隻香港官網寫44,600HKD
人在外國唔太知道香港其他舖頭walkin嘅定價係幾多
我呢邊買Duty Free 39,4xx HKD 如何?

Thanks

香港嚟講，最近應該可以易啲拎到低過75折嘅Offer
外國就唔知了
BTW 原來同4年前比加咗近10%

我香港AD買$33xxx

邊間🤤

歐洲坊

早買早享受

poorman’s portugieser

呢款係香港係咪限量？

其實平野都唔錯

冇咩質感.... 輕漂漂.....

買得起勞但係真心覺得浪鬼靚

點合係咪 eco drive ..casio 果D錶面有太陽能板..citizen 睇唔出

gotcha~
返香港就買

好似好耐冇戴過

又一 day

正呀！

各位巴打有冇類似G-shock,Luminox 呢類錶推介？

G Shock 最近大熱 GA2100

B01?

平靚正GS大三針，不過記得要買水貨唔好買香港行貨

巴打幾錢入手 ？

portugeiser 細三針應該好中market
想入

都係跛仔

巴打幾多吋手
你似同我差不多大

係好似6吋幾左右

原來skx007條jubilee 同sarb033條bracelet
係可以互換

打錯
Skx013

果然係機頭哥哥

B03

我本身對Bretling冇興趣，但係成日俾呢到啲巴打毒，搞到我覺得好似唔錯

勁靚 但隻手幼 Carry唔到

想請問omega原廠果隻蝴蝶扣，可唔可以用係SM300果條膠帶度？
因為扣少格太緊，多一格又太鬆

明白呀 自己都手幼撚

其實 navitimer 有 41, 43, 45

精工我真係負唔落手
最多唔推。

竟然係白金+膠帶/皮帶

皮帶真係好怪

呢隻 bambino 係我儲錶的起點
相信呢隻平靚正的東西都導咗好多人成仙

有咩啟示

我嘅起點係嚟隻Speedmaster reduced. 當時中學畢業入U前自己送俾自己。 當時6-7K

不如大家都講下你個起點？ 好似幾有趣。

iwc 隻新portugieser咁似呢隻tourby

買咗隻2手錶
希望快啲送黎
再等緊1隻全新

咁開心
買左兩隻咩錶呀巴打?

無揀錯啦！ 正

到時些牙 期待中
2隻一樣嘅，打算我戴 2手，女友戴全新

我第一隻叫做貴少少既錶，依家都仲成日戴

wow. 6,7千就有如此好物

我第一隻貴錶係11年前買嘅 IW371704
不過當時完全無諗過成為手錶迷

直到三年前執咗隻 bambino 返來…

果陣入三寶我最後二強係 navitimer 同 pilot chronograph.

其實我自己7成想買 navitimer
但最後老婆狂踩 navitimer
我費事再抵抗就買了 IWC

hahahaha 當年6-7k 唔同依家6-7k lu .... 幾乎全副身家

我第一隻戴嘅機械錶都係老豆比我嘅Speedy Reduced
有時會諗如果佢係買Moonwatch嘅話幾好呢
而家搞到我遲早都要入返隻正宗手動
不過佢唔太鍾意錶，未必會想買隻手動咁麻煩

同感，如果當時我係買moonwatch 幾好呢。

小弟不才，正值2008年金融海嘯畢業，當時收入不高，無能力買錶

Stowa係2014年升Accountant 送俾自己
BB Bronze 係2017年升Manager 送俾自己
Moonwatch 係今年年頭升職老婆送的

有左小朋友真係無閒錢，全部都俾晒屋企

人生第一隻機械錶，去左外地工作搵到少少錢先敢睇錶😂，而家搵緊黑十/盲十，想換膠帶玩下。

咁可以睇定 2023 / 2026 / 2029 買咩錶

是咪要一步到位上5711?

"You never actually own a Patek Philippe. You merely look after it for the next generation”

三年升一次都應該係big 4 人。 做咗Partner 可以戴番精工

big4 唔係我呢d 廢人做
只係係commercial 世界有老闆賞識而已
十個partner 九個戴制服錶

P.S. 早兩日個月入5萬post... 好有感受

hahaha 咩post? Lihkg 仔個個都月球人架啦。

Speedy Tuesday
第一隻認真玩就係moonwatch
真係覺得一隻都可以戴到死
不過人係唔知足

呢個post..
我都好感受到.. 當有家庭+小朋友+屋企冇家底的話，月入under 100k 只係比上不足，比下有餘
俾下家用，供樓/交租，日常開支.. 真係冇左大半
買下股票投資，贏就贏粒糖，輸就輸間廠
買磚頭？高位唔夠膽接
有自己小朋友，又會用盡辦法舗路，希望佢將來唔洗愁我地兩個
加上我係做會計，對d 數字麻木晒.. 100k 唔會令你upgrade 去下一個階層
我地呢行見到真正有錢既.. 真係年薪500萬 up

我有條 skx013 珠帶想放，有冇興趣？

成個post 好多big4人

算啦巴打，唔好比較啦，有錢升職買下錶玩，有老婆有仔女，身體健康，係香港已經係一件幸福嘅事

輸就輸間廠....

我公司既boy ...當年真係輸就輸間廠.....成盤生意...冇曬...
由人人到知既老闆.. 到依家做boy 68歲人 睇見有D sad

呢樣真.. 身體健康，三餐無憂就算
我老婆都開始中錶毒

Don don donki

我公司個司機都係，都係生意失敗
不過佢肯腳踏實地，今時今日起碼仔女生性，有樓住有孫湊，衣食都冇憂
佢話佢風光過，又霉過.. 已經無憾
最重要係佢經歷過大陸做生意d 仆街野，依家係黃到發金

人比人，比死人
但認識自己，了解自己，過自己想過嘅生活
可能比更富有嘅人更開心

同鍾意嘅人一齊，做鍾意嘅野，已經好滿意

想請教下萬零兩萬或以下，有無咩機械錶岩做everyday watch
粗戴、百搭(我返工都係smart casual，有時可以著得更hea/formal)、最好有day date complication，我成日唔記得禮拜幾同幾多號
我個fd話比得萬零兩萬不如比幾千買khaki king算

你隻 moonwatch 同 5711 中間都有段距離
可以整返隻負皮 pam -> iwc 7日 -> 負皮勞 -> go pano -> ap 15710 -> als 1815 -> pp 5711
諗起都開心

一萬頭

公司既68老boy.. 藍到黑

負皮pam

好想買全黑個隻

講就咁講啫
有錢買5711，不如留俾個女出國讀書
RO都仲有得諗下

唔該晒呀巴打，有無多幾隻可以比較下呀

不如二手iwc 3777 呀， 加幾千je

chrono24 reliable?

真, 去到1815夠, 一般人唔洗PP啦

新手入坑上路
一直用既野唔爛都唔換，對上隻錶都戴左十年

depends on the dealer.... 歐美日dealers 又有得trusted checkout 問題不大。 好多dealers 其實係有實體舖。

錶身略嫌厚左d，我隻手無咁粗

iwc今年隻葡萄牙鋼帶藍面幾正

全黑果隻唔夠sharp

我比較傳統
一隻 5196，加一隻 L1 就夠

大路嘅選擇可以考慮tudor black bay 41mm, 香港水貨約兩萬，牌子ok, 自家機芯72hr儲備, chronometer, 斯文Sporty都可以帶, 要日期的話有啲款有但要加多三幾千

No Offence
我覺得1815 高過 5711

唔知足無所謂，有閑錢咪買
無錢就賣掉換啲使用
講到尾，玩具已矣
講夠用，只要一隻三千元嘅 SARB033

其中一隻早年買仲keep住嘅機械表。當年仲未有寫prospex係表面。而家ebay竟然炒貴左幾倍

其實5711買到的話會保值，in case要應急的話分分鐘有錢賺

如果齋計數，你朋友都啱
尤其套響瑞士錶
萬零兩萬好多時都係好幾千少少
但比幾萬差好多
不過，如果幾千蚊錶真係無隻啱 feel
咩理論都無意義

負皮精呢方面就拿捏得好啲

咁因為你係pp owner 姐

唔計隻 pp als, 依堆錶加埋可能只夠你個女到時出國費用既零頭 (assume 十幾年後)

agger

只計 $$ la, 如果唔係 iwc 7日應該高過負皮運動勞
不過我都鍾意 1815 多 d

Big pilot

好靚 勁想買

唔貴喎，三雞幾

不過我覺得tribute to x 靚d

第一隻錶有無人知咩名/型號黎 上網完全搵唔到

早兩日心情好，走去買左隻，愈睇愈靚，又抵玩

靚！

此表有一秘技。 按著右上角燈制唔放手。再按左下角一下

研究咗好耐，想買隻NOMOS，巴打知唔知邊到買好？上官網訂定去香港代理買好？

ak 我手慢要加2节

個人覺得omega 2252/2254 係Seamaster 系列中嘅經典

junghans miester 點睇？

萬幾既話 浪琴 ,tag , 艾美 呢d唔小牌子選擇

joma賣得好平

joma 靠得住？

正喎

手粗

第一隻錶但唔係自己買
屋企人買但唔係成日戴就比左我
好彩MK40個size係reduce嘅size，如果唔係一定唔會成日戴

負皮撈

唔買最好，nomos 好撚賤

點樣賤呀？

[/quote][/quote]

我都有隻好似既款 我個隻係6T63-00B0

我就細細個都keep住戴錶
Casio MRW系列係最似我第一隻錶既款式
我記得當年係行benz針
中學就keep住戴Seiko 7T92芯既Chrono
大學就戴隻Seiko 6T63 Mecaquartz
出嚟做嘢買咗隻SKX007之後就正式跌咗落錶坑
買買下平價錶 (幾百蚊到兩萬樓下) 買咗超過三十隻錶
今晚睇下可唔可以搵返啲舊錶出嚟先

似啦似啦應該改過款黎 Thx巴打

膠紙

今日懷舊啲

我都懷舊

其實呢隻金鋼sea dweller本身幾靚

我自己覺得所有有鏡SD 都係多咗。 SD 一定要無鏡。

舊裝唔計

我硬係覺得 Bauhaus style 又將啲 sub dial 恐哂去左邊唔係好妥…
ETA 明明有7753, 2894……

戴咗個幾月先快 9秒

我以前都有同感。 但睇落有鏡又真係唔錯。

靚仔！

我去過AD 試，真係好高。
唔係我可能會出手。
春驅支 Power reserve 響 Dress watch有啲唔搭。但響 sport watch 就剛好

運動款唔係怕高少少啦

咁max bill?

老母係新晉負皮錶

睇返佢個名，「認真你就輸」

曾經都有咁諗過 不過試哂上手之後最後揀左單紅

賣隻pie pan $9000
有興趣telegram傾

信得過堅野
不過如果買好貴既錶就都建議睇實物買好d
一萬幾千既上網買無咩野,佢d咸仔,mido好撚抵屌

又拎返人生第一自動錶出黎，從此入坑

錶呢樣野同女人手袋一樣，無底深淵

once you go black……

每隻奮鬥嘅故事更顯珍貴

舊相
我第一隻機械錶就係而家俾大家屌到化嘅 tangente
純粹係第一隻，所以唔想賣
想快啲買另一隻，可能遲下日本買負皮

精定勞？

精

巴打, 有無發現佢支計時針有向下彎同埋拎起隻錶搖果陣有好大聲, 仲有一樣就係, 有無試過帶住隻錶果陣出力打落牆, 隻錶會自己震得好勁, 係防震功能定係不正常?我問過朋友有其他IWC錶, 佢地都無呢個問題, 打算拎去問下, 不過未有時間, 所以想請教下同款既巴打先

都係呀.. 每隻都有故事，係成長印記
我同老婆講左，除非我地真係山窮水盡，否則全部唔賣得

向下彎係折射問題?
有聲係個rotor轉嘅聲?
3777係好似大聲d, 我都有feel到.

邊間AD 入?巴打

no panic
支針睇落去彎咗係因為折射
如果大力撞到嘢，Rotor會突然轉幾個好快嘅圈好大聲都正常
跌過的話可能有零件移位，鬆咗的話仲大聲（我嗰隻就係）
放心啦

咁樣震都是正常？

正常，一d問題都無，隻隻3777 都係咁。

唔該巴打，咁我都唔拎去畀佢地睇了

正常
不過擔心嘅就拎去BT Check吓啦
保養期內可以Free Service㗎

Del左佢先，醜到核爆

收到

針尖少少下彎都係正常，枝針係少少彎架因為個glass 內壁都唔係平架。 加上折射就覺得再彎d

咁多隻blackbay最抵買係呢隻

明白呢排成日喺公司扮工所以得閒就拎起黎睇下

我都導咗一個朋友買了呢隻刁仔作為佢處女 luxury watch.
佢十分滿意

應該係 Mark 18 同 Stowa 長 lug

搞到好似戴女裝咁 Anyway, 可以唔洗睇負皮錶了

銅bb正撚到,如果出40/39mm一定買

我呢隻係bb58鋼嚟，就係39mm

咩價位

BB41仲平，水貨先2蚊
抵買我覺得係north flag, 有power reserve又有透底

north flag正, 仲係第一隻tudor自家機芯

就係鐘意bb58嘅size先買，我對north flag個樣無乜feel...

我冇乜發現呢啲問題可能唔係daily watch ,btw 巴打你成日打牆？

咁岩公司有整d軟墊 我成日扮工經過都會打佢兩下

RR 買的

左至右
中學嗰隻Seiko 7T92
大學嗰隻 Seiko 6T63
中毒正式入錶坑嗰隻 Seiko SKX
拍咗十年拖準備求婚送俾自己做個記念點知求婚前一個月就俾女飛嗰隻 Omega Speedmaster Automatic

小王子 moon watch black bay 點揀好

Moonwatch

moonwatch

moonwatch 點都要有一隻

啲女人好撚蠱惑㗎

snk809 最抵玩嘅機械錶

Dress watch計大家會揀呢隻IWC定JLC嘅Ultra Thin Small Seconds？（msrp約7千美金）

純討論，小弟仲係學生無錢買

JLC

我三隻入面就係差一隻moon watch , 一定會入埋手！呢三隻都係好錶

但行上邊條路，真係可以係ad正價排到隊入5711？

portugieser 理論上唔算 dress watch，太大隻

想買人生第一隻錶 當禮物獎勵自己
Navitimer b01 定 moonwatch 好
自己就鍾情Navitimer b01但都貴過moonwatch 至少兩萬

積家

一隻dress watch 一隻sport watch 比較唔到
不過講滿足感1815 大啲
5711個人覺得比較齋
同有複雜功能嘅nautilus 比冇咁吸引
反而Lange 個人嚟講有種新鮮感而且呢個價錢手工咁靚抵買過5711
除非你炒錶

呢度有冇巴打有cartier santos
咁靚既錶好似冇人講過？

咁就當然係儲多兩萬買心頭好啦

我係比女人追我結婚 冇求拍左8年

揀隻自己心頭好，唔係第時你都係想心郁郁想買返

我見d 學生妹 戴地拖 明知佢出黎ptgf

返工主要戴呢隻
另外買左幾條膠帶，間中換下

Iwc 的7750 ？

除非你張咭片好勁，mission impossible

Agger

呢隻hamilton 最平幾錢買到

做ptgf俾仔屌
你打工俾老細俾客屌

話說同名同姓有個上市公司董事總經理的我又識佢

都係收錢比人屌

呢隻citizen好似幾靚咁喎. 見到旋拍賣29xx

咁可以叫佢幫你試吓

差3X年......

時薪計佢地高好多

ptgf 好多番工養仔...

400usd

呢個價香港本地買到？

見到各位成日討論 IWC
之後希望可以屌返隻 IWC pilot

點解冇人講Cartier santos
男人係咪唔戴Cartier
明明好靚

我自己對卡地亞唔係好過電
同埋可能佢女裝野出名D 會凝住好似戴緊女裝咁掛

我到而家都唔明點解好似pp sports watch 完全蓋過左佢dress watch 風頭

高時唔再做卡地亞
全部款清貨77折買到

網上水貨啦 就算你香港去vip買水都係上網買返黎轉比你

咩網比較好

有無巴打用過polywatch polish 膠面
想問易唔易用，驚越用越花

ashford / joma 多數呢2間
驚既或者呢隻去ad問下可能都有唔錯折頭 呢隻本身原價都唔貴

cartier 係濕9野，my 2 cents

點解？

訂左隻Zenith聽日終於番貨

有無咁好生意
Exp 都話…地通喎…

當Fashion咁睇個觀感就Fit晒
my 0.02 too

咁luxury brand 當年出sport watch 係幾震撼嘅
不過過咗咁多年潮流都係興sport watch 就難啲理解
個人覺得比較簡單嘅dress watch 都可以做daily watch
一兩年後如果我入隻1815或者traditionelle 或者如果夠錢入隻calatrava 除咗運動我都會日日戴

邊款？等巴打開箱

想問下爸打呢兩隻推薦邊隻?

我排緊景福佢同我講藍面折扣都係盡做
都打定輸數冇折
Overseas 大三針靚過chrono 好多

巴打又排PP又排VC
點夠你玩啊

quick change strap, 鋼帶做得好高質
戴上去好貼手
整體黎講有ap ro/nautilus既quality
點解話係fashion watch?

你究竟排緊幾多隻

純粹講款式
我冇話佢唔好
我都有買American Tank俾太太
巴打唔好勞氣
Hermes呢幾年機械錶啲新錶嘅機芯一樣幾好，但係正路嘅會買嚟襯衫多過講「玩錶」

Overseas 個list 聽講好長
我只係幫我老豆排因為係佢對overseas 有興趣我自己麻麻
如果有十幾萬我想入1815 rose gold 或者traditionnelle 小三針手動
Btw 呢兩隻好似樣

落自己名Pp 兩隻 vc一隻
慢慢排反正唔係而家買

負皮錶

我上次見到啡面地通
今年vc fiftysix 又加咗啡面
啡面錶真係不了

想知本地邊d 係ham 仔ad

thx

東方

369會好啲既

369先啦
有錢多先搵好折嘅AD/水貨買IWC

Polywatch好溫和放心用

反而係你幫你老豆排

我自己都冇cartier
睇過下佢d history都唔少野
santos應該more than 襯衫錶？

元祖 pilot watch

太子 九龍 東方個d都有

Overseas 就算係藍面三針、chrono
間唔時係bt 都見到有現貨
我估應該唔駛排好耐

我自己係ad訂有折
但排咗差不多半年都未有

其實overseas 我幾中意gmt嗰隻
但好似話有卡針問題

cartier 隻asymetrique 好正bo
可惜限產一定冇份買

嘩，吹到ap, pp quality? 會笑架。

369 of coz .... different level

Explorer 幾靚仔
靚過submariner gmt 嗰啲好多

其實 369 係好好
係太多人戴

係就好喇。十仔就多

舊版369三個數目字識夜光

我要情侶錶所以專登買 214270 mk1

我只係覺得patek 呢個brand 唔係dress watch 最多人追捧真係好震撼，乜撚審美觀黎？
我隻patrimony有排日日戴，而家都花哂好心痛，不過可以拋光嘅…之後入左皮帶polo s 就變左日日戴polo s, patrimony 就偶爾帶下

儲緊錢想買pp 5116 or breguet 5177 enamel, 呢啲先係錶架嘛

Calatrava 有一兩款同1815/traditionelle差唔多價都幾諗得過

nomons 係未垃圾錶？想買簡約風，有無推介，🙏🙂

試帶過，只能講雖然唔係真係fashion watch, 不過話有ro nautilus quality 就真係不敢苟同
個機芯打磨分別大到呢…好似4K vs HD 咁樣…

Fifty-six 成個series 柒到喊

JJ拉箍

美好愛情

No offence我覺得大部分人買pp根本不懂乜嘢手表工藝，人地話pp係ultimate watch brand而宜家又興sports watch咪買隻5167 5711 5712show off吓

帶calatrava起碼都smart casual look, 但唔係個個都番office工

其實唔係個個都日日著西裝係主因。

好似我咁日日牛仔褲+ t-shirt look, 點都唔襯戴dress watch

Polo+牛記 戴saxonia

買到呢啲熱門款可以威嘛

社巴你fit 先carry 到
我依啲肥仔

真，polo 牛記 patrimony
完全冇問題
你話T shirt短褲 adidas ＋dress watch就有問題啫, 但唔會成日咁著呱？

會唔會好過panerai?

我除咗正裝返工，其他時間同你一樣

冇睇過panerai
不過佢地都唔係出名機芯，應該唔會特别好呱

Pam有佢風格
但唔係米8 高大戴真係麻麻地，又大又厚
我朋友2隻Pam
佢嘅大錶頭鏡面花咗真係好明顯
Dial都睇唔到有咩特別

咁應該好過，pam 堅垃圾

知唔知呢d 多數幾折，起碼識同佢傾

如果同網上差不多，鋪頭買感覺好d

小弟睇唔透點解當年炒得起 巴打好憎pam?

海港城bt有藍面3針

Calatrava 我只係鐘意5227
但係廿幾萬
其實1815/traditionnelle 對而家都有少少over budget 真係要儲兩年錢先
不過要買就買自己真心鍾意嘅
Btw 5116 好似停產咗 official website 冇

唔憎，不過真係一無是處，無歷史，無技術，機芯廢，得兩個樣。

breguet 7147

巴打咁有貨，點會有問題
認真，有budget 就唔好諗compromise ，試哂買你鐘意嘅，好多錶你一試就知自己鐘唔鐘意

5116停左好耐了，佛系搵二手貨

5177細小小，個size 好d
不過佢個日期字體同時間唔同，好礙眼

巴打 少買錶無知一問 我最後係細鋪買左隻citizen bj7100-82e 佢配左個通用既citizen盒俾我

但上網又見唔同人放呢隻錶都有唔同款既盒 想問下呢個情況係咪正常 行貨保養說明書個堆野就有齊

反而5227 睇落靚但放上手就麻麻
都係睇定啲
Btw 買二手唔怕咩
買咗之後即刻上返pp 度做service?

呢兩隻我簡jlc 現實我寧願加碼買als saxonia

註冊完同我講大左肚

我都係呢個盒，我係citizen門市買

I see, thx巴打！

都真係加少少喎

PP sport watch一錶難求
而dress watch超複雜款一樣是天價排隊配售

Breguet 5177正呀，enamel好靚

認真我覺得係值 雖然要加幾十至百幾k

5157呢咁
利申：冇留意價錢同size

無秒針38mm 好似大咗啲

5227超靚
我驚我遲早忍唔住入手

Post下負皮錶

隨手羅個盒

RR 水貨 Saxonia Thin 八萬幾咋
換埋條帶真係 smart casual 一流

8萬幾？ 上次睇9萬2 又平咗

Hublot

【疫情黃金周】逾百萬月租廣東道舖 瑞士錶高層：奢侈品牌唔記得點做本地客生意

you right
92800

我記錯

仲未得閒入去混吉

等緊幾時可以walk in 買5712, 5712, 5726

5157冇enamel dial

怕嫁，所以會搵相熟人士幫我搵，當係佢過左目先
不過冇錢，所以都冇去跟

睇過實物，個dial 靚到on9
其實我覺得靚過5116, 不過同樣價錢冇乜理由買breguet 唔買pp

Longines 隻bigeye 大家點睇？

女人戴Tank好撚elegant

「兩者最大的分別在於，大陸客對瑞士鐘錶的認識較淺，可以說是入門級別，需要講解較多鐘錶業的知識，而本地客對鐘錶行業的歷史非常熟悉，市場成熟，擁有很多收藏家，有時候顧客的知識比銷售員更深，需要較多的時間來達成一單生意。」

即係平時啲生意額都係水魚

原本唔識 loic biver
一開口講嘢就真係 IP 都唔駛 check
講嘢口氣動靜同佢老豆一模一樣

我同朋友響機場，
想請教下佢隻懵伯 geosphere 點玩
佢都唔識。
三條友係咁撚隻錶一齊摸索

如果鍾意 Guilloche 都係要揀 breguet

不過我覺得guilloche襯複雜啲嘅錶面多啲
起碼有個唔同pattern嘅second subdial 或者reserve de marche

正呀屌

joma shop 買係咪一般都要等3至5星期

因為用船運？

正野，但本地專門店好似唔多見

負皮綠玻璃開箱片，今次插咗外置咪收音好好多

五·一

白面最好睇，可惜而家唔出，變左黑面。
師兄諗住幾時再買錶～

都係，所以都好少見人帶breguet ，但睇完個實物真係中哂毒

好想入喱隻金鋼帶！最後揀左入Batman

喱隻膠帶唔係正啲咩

好靚！

耐唔耐都係睇你買果隻係佢自己有無 keep stock
我兩星期又試過，一個月又試過

如果PP5119J 同saxonia 大家會揀邊隻

saxonia

Pp個隻係咪無咁值？

我都揀 Saxonia
其實係睇你鍾唔鍾意羅馬字同巴黎釘
至於係咪保值就... 唔好咁老套喇

想問下其實saxonia walkin有冇現貨

暫時未有好確實嘅目標，keep shopping around.

哦，我想講性價比。保值我唔睇，我講得衰

戴鋼帶的日子到了

亞躝牙!!!!

BT 應該有
AD 肯定有

Envy you

5119,靚太多
不過會揀R...

反而bt未必有？

可能佢倉入面係有，但冇 show 出黎，店員拎出黎都係有得睇

本來仲驚又係要排好耐隊先買到

唔記得戴錶
大家記得食（好食嘅）黃店

只要錢到位 食個tea 就會有貨出黎

九龍冇就去香港拎
vice versa

巴打隻手咁粗真係好令人羨慕

好正

肥

巴打好粗
帶二戰pilot都carry到

腩巴星期一點部署
麵仔出晒力推牛b(去死)

係既 男人老狗唔想煩鋼帶快靚正

今日睇完之後更加想忍吓手儲耐啲錢入1815/saxonia
請問Ad大約幾多折
上手靚過calatrava/traditionnelle
個third quarter plate 同天鵝頸微調真係
同埋手上鏈真係有種機械feel
Btw 其實saxonia thin 37mm 對於我呢啲手幼嘅人都唔算細

師兄睇中咗ap, vc, pp, als... 屈機...

賣葡7, 入葡小三針會唔會好不智

Ap 我麻麻 pp幾年內應該買唔起因為要儲錢移民
Vc同Lange 差唔多價位嘅選擇個人覺得好似Lange 手工好啲
Vc我睇traditionnelle/patrimony/fiftysix
Lange 我睇1815/saxonia
我好似對Lange 呢兩隻有feel 啲
Btw 我對錶冇咩研究我都係近排先開始追post 同咁多位師兄學嘢

巴打好有貨
諗移民都買到錶，好羨慕

比起移民 （除咗台灣易啲之外）
買錶只係散紙啦
呢位巴打堅有料

呢位巴打屋企都好似買唔少錶
唔洗慳錢都夠移啦

唔係講笑我正正就係想五至七年內三十歲前移民台灣因為其他國家下下幾千萬唔靠屋企真係做唔到
同埋移民台灣應該比較容易融入社會始終歐美都唔太鍾意華人
所以買錶呢啲奢侈品我淨係打算買一隻戴足十至二十年之後先再買新
如果幸運排到nautilus 我會比個quota 比老豆買

點夠你呀師兄你排緊fp jorne 喎好似
而家fp jorne 好似已經比pp 有過之而無不及

我屋企十年後父母退休移民去英國冇得帶埋我

出年就有貨到
已經落左訂，所以唔係排
希望多d人識fpj

應該好蝕吓
買多隻算啦

都好似係再諗諗先

之前曾經買過兩隻SeaDweller，但係身痕帶一陣就賣左佢。到連D隻SD4000都停產之後嘅半年，先覺得Rolex 咁多款，仍然最鐘意都係佢。於是行晒九龍既AD都無晒新貨。咁岩個段時間去澳門玩，又帶住些微希望行個邊AD。始終停產咗半年，行晒咁濟都係無貨。去到最後一間位於永利皇宮既Rolex AD，臨入去之前心諗如果都冇就死心啦， 真係做戲都無咁Q，竟然見到最後一隻SD4000係櫥櫃入面。個刻表面假裝鎮定，其實心跳到砰砰棚棚。

你好大汗？我D皮帶無臭味喎

可唔可以分享下佢個盒

sd4000 者係咩model no

我尼龍都臭到仆街

116600

16600 都係SD4000, U grad 時買，但之後放咗。。

張相影得幾有味道

我就一定買唔起，想問下大家覺得值唔值

錶盒 膠鋼帶各一條 換錶帶枝野

其實真係無話值唔值
得piaget先做到咁既芯同錶 咁叫唔叫值

Vc新錶又幾靚！！！

好似轉左龜only?

轉左色

其實fiftysix 幾靚唔算casual 唔算dressy 幾後生
不過正正因為咁同埋唔係in house movement所以比人屌到上天花板
藍面正銀面ok
啡面

同埋 date 呢款係冇 geneva seal 嘅，佢同系列對上幾隻全部都有

其實vc 4500s 點解會咁平 相對vc其他錶

其他vc多數係貴金屬所以貴
對比鋼vc大三針例如fiftysix 其實overseas 大三針算貴
個comparison 唔係Apple to Apple 點比

十幾萬唔係in house movement 😨好過去搶

就係唔明點解平過都係鋼oversea
唔通係錶帶

因為定位問題
56 一出定位就係入門同平
唔係剩係vc, 好似ap 咁, 同一個機芯唔同殼個價錢都差好遠

同一budget真係買到好多嘢

Fiftysix 我喺Prince building boutique 聽個salesperson 講全個collection 都冇in house movement 但係polishing/assembly 都係 in house
當時我覺得作為自己第一隻買嘅錶冇in house movement 冇咩所謂
但係最近睇到原來Lange 入門價錢其實差唔多都係加少少咁我不如儲耐少少入Lange 算

差唔多2年冇買過錶

Fiftysix唔係大三針款先係通用機芯咩 day-date同全歷好似係in-house? 定純粹通用機芯打磨到日內瓦印記

*應該係JLC肉？

係呀，直接買 Saxonia 咪得囉

一直都同你講fiftysix俾狗買
要買vc就係patrimony tradition elle 架啦，56呢啲同掉錢落海冇分別

聽講係Richmond 自己嘅廠做
八至十幾萬買鋼錶同非in house movement 唔係好值

啱所以多謝師兄建議
其實traditionnelle 都好正
甜蜜的煩惱

如果要性價比高咁一定als
我自己去睇就唔過電，不過如果你like嘅呢個價錢根本冇敵手

Rose gold 定白金
其實1815 多個小秒針係咪比saxonia 高一級
咁玩法次次加少少我自己都唔掂

睇watch base係cartier

咁就有啲那過 雖然有日內瓦印記，你話唔係自家機芯但係用返以前JLC/FP啲出名機芯都好啊

點解traditionnelle 冇patrimony 咁popular
明明佢比較modern 啲
patrimony 就真係好傳統好dressy

Patrimony modern d, traditionelle 先傳統bor

In rg we trust
1815 同saxonia 個design 咁唔同，睇你鐘意邊個overall aesthetic ，唔好諗邊個高級d la ，如果唔係你仲要睇埋Richard lange...

Day-date開始似係in house喎

但我覺得最簡約係saxonia，我鍾意佢多過1815

個人覺得整體1815 RG正d⋯⋯

1815 同 Saxonia 系列其實冇好明顯分野
係 Saxonia 賣得最平先覺得俾人覺得佢入門

Richard Lange 羅馬數目字我麻麻
不過入面有隻同1815 好似樣嘅買成一球嘢

因為saxonia 冇秒針我先覺得入門
原來兩個collection 冇咩分別嘅
受教了

唔少師兄推rose gold
其實我都prefer rose gold
但係我擔心到時兩年後帶rose gold 1815/saxonia 返工會唔會比人覺得好showy 日日比人串
我之前同同事吹水都試過水溫原來佢哋覺得戴vc都好誇張
如果戴隻rose gold 點算
Btw 有冇師兄同我一樣覺得saxonia 反而係white gold 靚過rose gold

放心啦巴打
一般只會以為你戴特別版DW

師兄你啱呀
睇返official website 先知原來patrimony 係inspired by 1950s 嘅design
Traditionnelle 係抄18世紀嘅design

好奇問下師兄你戴5712 你啲同事點睇

冇人識
同埋多數著恤衫，我又少戴
no one cares la

咁多位巴打屌細力啲
尖沙咀附近有無咩錶鋪介紹買精工
最好唔洗俾藍絲代理賺

條line 唔同，target 唔同客, 好難講邊個話高級啲

社巴心水好清

如果買ALS, 除左去BT, 係咪得番歐洲坊有賣？ 唔計水貨。

德誠 德信 三寶

ching邊到入手？

好撚正啊佔唔佔地方？
師兄咩價位同係專門買？

請教下兩個collection 其實喺target customers 上面有咩唔同

親身經歷嚟

呢啲好似懵伯隻千分一秒
tag 行皮帶果隻錶咁
係 engineering show case
用牌子睇就無謂

鍾意陀錶嘅人會鍾意 1815

3000銀 買隻glycine dc-4 其實值唔值

Lange 嘅答法係話因為兩個collection 都有好複雜嘅錶 所以係無話邊個superior啲

明白了
我發覺我自己比較鍾意一啲比較古老設計嘅dress watch eg 1815/ vc traditionnelle
好準呀其實我由細到大都好鍾意陀錶細個幾歲有隻ladybug 造型嘅陀錶仔
不過陀錶而家已經obsolete 戴出街好怪而且價錢唔平所以不了

正解

係喎睇返website 其實兩個collection 都有perpetual calendar/tourbillon or both 嘅錶甚至有minute repeater
只係我自己focus on 佢哋啲base models
如果三四十年後可以入隻1815 tourbillon 就好
上網睇見到係百四萬

想買入門vc
去ad bt 定水貨好

悲但真

個人覺得仲好，無咁揚，識錶的人自然會識

依隻上到手真係幾靚 唔會覺得金鋼老土

有冇巴絲知香港邊度有得望下Fortis啲錶？

1881果度，送左一大堆其他鋪既cash coupon，都唔知點用

1881 都有coupon 送?
我平時去開海港城買, 拎佢啲海港城coupon

Saxonia Thin 真心好
幾乎係最易襯嘅 ALS

Sor 見到你放錶個post....

Ad應該有75折吧
睇你覺得值唔值得買bt服務
我窮，又唔係隔一排買一隻，慳得就慳了

最近有

師兄快啲整返隻玩下
Btw 三寶/歐洲坊買Lange 大約幾多折

我有朋友係ad做
佢話75折
有興趣tg，仲可以低少少

第一次留tg

借個靚位問下 本身冇留意開手錶 最近想買隻錶黎用下當襯衫
咁岩見到有隻timex幾靚 唔知落唔落手好 所以上黎問下意見 或者有冇$2000樓下左右嘅錶推薦

五毛有乜野資格戴錶？

少少似pp 5000g

好多添，加加埋埋都五六千蚊，又有食又有手飾

VC 呢隻幾錢？
應該都唔會平

想問呢種day date 用指針既應該叫咩款
有無多d呢種款既推介

大三針公價八萬八千幾
價錢唔上唔落咁

舊相
停咗產真可惜，其實呢款係好睇

Tst sogo
Nano帶標價$6950

官網正價鋼帶5100

sogo 仲貴？

係咪有價講

太子有75

上網買吧啦

上網買有大啲折？

有冇順便做埋1881 vip?
落雨有得借遮/雨褸

D vip 通常都係港貨代購黎.....
我都借過人地vip 卡用....原來上家又借人..
唔係1881

柳葉針？

岩岩入咗隻錶 未有錢啊 見到好好j

Omega應該係岀名買盒送錶既brand

喱隻可能係最好睇既金鋼正撚傻
諗緊下隻入佢定omega 007
師兄入行定水？

比你再諗過

下左既半金鋼都好撚正

見過啲開箱片就算比較入門嘅railmaster都俾個大大個嘅木盒

隻panda dial正
不過奧運都唔知有無得搞

其實咁先仲特別

有無巴打試過起JLC BT買野？如果買隻女裝reverso 想R兩個蝴蝶扣R唔R到？

有冇巴打睇開IWC
可唔可以分享下點入手同鐘意咩款
想要小王子個隻

前排入左小王子MK18

以為要過十萬😨 可惜唔係in house movement

正 有冇上手圖睇下

老實講我覺得個樣幾靚個自動陀有個鏤空Maltese cross
可惜在個movement
如果佢賣十皮可以有個in house movement 就好
不過如果賣十皮又有其他選擇

我諗起北京奧運福娃…

Fb最近有間shop廣告幾恆，mom_nt，信唔信得過架？

stowa近幾年加價好勁, 早兩三年睇仲係7000蚊左右

再早兩三年好似4千幾蚊

早幾年一畢業睇中stowa Flieger, 仲係講緊六千幾
做左兩年先諗住真係入手, 果時已經加到八千, 決定唔買
到而家已經過萬

而家都係7千幾姐
香港唔洗Tax

係WO, 冇留意係include tax

不過近幾年加價好勁應該冇記錯?

Stowa 大概兩年前左右已經轉晒標價唔包 VAT，即係你依家網店見到個價已經係實價，冇得再扣 VAT

* excluding VAT, plus shipping

我都記得一直都係excluding tax, 不過頭先真係開到個including tax出黎

佢會跟地區顯示
有d係excluding tax有d係including tax

咁奇怪

可能巴打之前有cookies save 左係香港區
所以自動顯示左excluding
btw, 已經狗衝左auto

I see

Stowa手上鏈先搶手

無計，鍾意auto方便d

Stowa個銅殼係幾靚

咁快到手
巴打揀左auto定manual

我隻係Flieger Friday LE

今日戴懵伯 twinfly
正面貼得多，今次睇背脊

水呀 4萬有找
我買皮帶款 換左crafterblue膠帶

2824都成8500

我09年買連shipping $6500, 不過都係elabore grade. 依家$8500 係咪top grade?

auto係top
maunal係elabore

屌你
呢度是咪冇 titanium ?

出現了，百記 navitimer 8

新出34mm royal oak係咪都要排or 食炒？？

今日都係銅表

Blue Monday

有無諗過如果改成 big date 會唔會再靚啲
左右比較平衡

原來買錶堅會上癮
下隻想試下Ham 仔 熊貓🐼😘😘

師兄可唔可以暗示下邊間入？問過最平四萬頭都要

戴咗好耐？

見好多師兄有玩Stowa. 有冇人玩過Stowa marine original?

天熱就想戴鋼帶
一諗起皮帶係咁吸我啲油同汗就有點難頂

愚問隻tag如何入手

台仔係咁，加個名咩浪鬼就好似勁咗

Nato帶勁好J

舊logo 靚啲...

米粒帶上手係咪好舒服

隻隻都係人生嘅見證

之前準備買畀女朋友，喺BT睇過，條新快拆帶好正，拆鋼帶帶格用指甲都攪得掂。跟一鋼帶一皮帶，但女朋友唔鍾意條皮帶，喺出面又配唔到，所以無買到。

師兄,我有啲野想請教下你希望你唔好介意
我都睇中咗呢款錶, 想問下係咪行入bt問啲sales有冇貨
如果有就買得
有冇話要本身係vip先排得？

利申新手一直都係做cdrom, 睇中咗呢隻想買黎做我第一隻靚錶

呢啲錶有故事

唔好咁講錶post其他巴打先係高手
依隻係限量版 有7007隻
我上個月去ADwalk in都有 唔洗排 但係會無現貨
可以攞Seamaster300睇下啱唔啱先 因為都係大同小異
個限量版number依家先知原來係隨機
祝你買到心頭好

我買果陣偷偷地錄音，問「如果有任何一part 唔係原裝咁點」佢話「原銀奉還」

事後我即刻去怡和驗佢老味

我老細隻錶 佢都係vintage 撚

尖沙咀果間 m字頭
都穩陣
依半年係佢到買左4隻錶

米粒帶好貼手超舒服

有冇人匀BB GMT出左事？
日期亂跳，上左14樓話要搞兩個月

攞返出嚟差吓電

隻 lug 好正喎

我都係vintage L

教練我想換 bracelet

有冇人知香港買 panda 面幾錢同邊度有呢

想買
SAXONIA THIN

Vintage 嚟講負皮錶真係好好
大部分都好準

負皮錶只會買舊裝

個movement
上鏈個感覺
點解反而saxonia 小三針係自動唔係手動

有手動，你去官網再望
小秒針冇數字刻度就係手動

踏入 NATO 季節

未買到 45GS 冇 date 版
44GS Diashock 又好貴

hahaha 舊錶唔關狗代理事唔算負皮錶？

見到啦
但係35mm 咁細即係我如果要小秒針就要上1815
Btw moon phase 幾靚

都可以咁講

應該邊到入手

係河內果間?

請問咩名

爽
IWC啲NATO帶入面其實都有層皮，熱起上嚟其實同皮帶冇乜分別
好彩自己本身唔大汗
熱天照戴皮帶

黑白面Seamaster 300係堅毒

呢啲天氣就黎要換帶

有冇話去邊間好啲？平時都係路過望下唔敢入去

montrez

當行u 記就得
no pressure

依家無咩客 啲Sales仲好殷勤添唔洗驚

其實宜家嘅時勢，Omega AD行同出面水貨個折頭爭幾多呢？有冇拉近左？（我指一般人行入去，唔係呢度幾位大戶巴打）

差好多下.... AD 好似~8折

Sales仲好殷勤添...我唔習慣....

有冇巴打有blancpain ； 隻月相6654A 好似幾好J

5066f 如何

都靚, 不過想搵斯文款

45GS 有date

我就係要呢啲

多謝晒咁多位巴打比勇氣我今日收工就去睇
第一次買靚錶有冇啲咩要留意？喺AD買同喺BT有咩分別

睇返以前啲007 seamaster，casino royale 嗰隻又真係幾靚

上次買隻PO 600 由睇錶到比錢出門口 10分鐘....
係格拉so BT 搞左成個幾2個鐘...
仲叫我A卡look 幾多回幾多 用B 卡look 幾多
1隻錶分左3-4張卡look

BT真係好想你冇咩做都留喺度

隻Tudor gmt 日期跳兩日
今日擺低左係14樓 唔知幾耐先拎得返

我諗真係幾緊要嘅 skill 嚟
好似 ALS 咁，真係喺 BT 傾得多熟咗
之後係想搵返佢買

咁都得

但有時AD真係平好多

去銀行羅成球cash 出黎係機場交收RM 有人話唔洗比錶行食差價..

我果隻都試過，有時又無事

e家冇錶戴
想搵隻no date 3大針戴下 一萬內 gs vintage有冇好介紹

本身係 呢幾日 日日都出事 頂唔順上行搞

行點講？呢個日期問題我覺得勞廠可能未諗到點整 我見d鬼佬討論區話整完都唔得

話要擺低一個月以上我預左好耐冇得拎返

ALS有冇國際保?

有

準備

等你上手

巴打，你拎咩折？
我個fd正式ad, 睇下佢會唔會好平畀你

你唔介意幫我問緊係好

真係好想享受係BT服務，奈何窮，又唔想買死一隻牌子

巴打有AD fd 可以做到幾多，有性趣

屌咁啱呀，14樓打左俾我話要個幾兩個月

巴打呢隻大約幾錢？

47 there

唉仆街下次買錶真係唔買有日期

有時睇彩數嘅